巴打們有冇laptop好介紹

唔要Alienware 首先覺得太貴 而且重到仆街
我成日做project要帶出街用到indesign photoshop autocad 等等
但我而家呢部太廢 開個大張少少既photoshop都要load半個鐘 明明部電腦已經唔係多野
同埋我好中意打機 lol入場又係load 2分鐘以上
pubg直程入都入唔到 卡住左係入場loading個到
有冇咩laptop介紹可以支援pubg呢啲game
但要唔太貴 同埋要輕 因為想成日帶翻u用

MSI GS73VR

ideapad 720s

上網睇到有啲貴 仲有冇好介紹
學生妹好窮

呢個價錢錢好似okay 巴打自己有用？

仲有冇介紹

GS43VR 7RE Phantom Pro
14吋,得1.8KG
我就用緊佢既上一代,得970M不過都夠做

玩到pubg唔lag？

我上一代既970M都無問題,新一代用既1060更加唔洗講
印像970M同1060差30%性能
970M

1060

依個重量有咁既性能,MSI真係無得輸

但上網睇賣16000左右 睇黎要草下錢先 唔該巴打